歐美國家其實理解能力係咪有問題「肺炎」兩個字都唔明

先唔講邊度肺炎

講得明「肺炎」最基本 啲病毒就梗係肺部傳出出嚟

洗手洗手洗你個閪咩 白皮豬 學人話齋由你班白皮豬唔好戴睇吓邊個笑到最後

支那肺炎

？？

係要洗手喎

佢哋普遍認為洗手就得 不停恥笑華裔戴口罩

洗手唱生日歌 done

咁你著眼點應該係點預防人地打乞痴同咳

啱啊，我學校個professor 話n95都冇用啊

全民口罩根本>洗手

全民口罩理論上有病嗰d 人噴唔到飛沫出黎

洗手似買多個保險

其實英文名係無pneumonia (肺炎） 呢個成份ga

歐美無可能夠口罩分
如果叫人人戴口罩，做成既社會恐慌比感染人數增加更嚴重

感染左仲有得救，社會一旦恐慌，做成既破壞係無法估計

你自己睇返香港為搶口罩都派通宵

好多連登仔唔知真唔明定假唔明

佢地一味覺得病左嘅人先戴

完全忽略左病毒潛伏期同埋人類自律性

只要有一個唔自律有病唔戴罩去坐鐵已經一傳100

歐洲人口7億人
人人一日戴一個，邊到憑空變咁多口罩出黎

叫人搞布口罩+廚房紙隔下都好丫

再唔係抗爭面巾+紙布

叫人完全唔做口鼻防傳染真係好cls

手都係要洗，冇衝突

呢d係民間偏方

如果由政府把口講出黎，姐係話無口罩既人同等死無分別

你係一個等死既人既話，有咩做唔出

2樣都重要，唔洗手真係好多時候摸下野又hi到眼耳口鼻真係已經hihi
淨係講去m記食著條都唔知有樂多人會洗手就知啦

歐洲唔識中文

其實睇到我好忟，成個歐洲就快變成武漢，班白皮豬仲有心情馬照跑舞照跳咁睇波開party，又歧視戴口罩嘅人，仲有班左膠一日到黑狂讃支那做得好又Thank you China，然後喺Twitter講句武漢肺炎竟然可以比佢地話racism

戴口罩比佢地笑，講事實又比佢地屌，老實講句心㡳說話我覺得佢地搞到今日咁有少少抵死

咁咪出少d街 慳住用
識驚好過唔識驚
而家咁真係同「信政府 唔戴」冇咩分別

而家意大利個日增死亡人數咪又係咁恐慌
唔覺有咩分別

歐美都開始停工停課

如果個個政府都夠口罩，仲邊會叫人唔戴

美國自己連醫護N95都唔夠用

比市民知道左，到時分分鐘用真槍搶口罩

香港carousell 仲有大貨

唔洗用槍嘅 1千蚊盒賣番比你囉

鬼佬唔似東亞病夫

唔夠搶就動武

仲要係打到你死個種

natural selection
死咁啲white trash 先會意識到問題嚴重到邊

求幫推
叫係香港的鬼佬戴口罩!!!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

佢哋唔係唔夠 係中國爆發疫情 將10年嘅口罩 送晒比中國

香港2月都恐慌 有幾大破壞？

希望你仆街死

冇計根深蒂固 戴口罩=冇用 勤洗手就得

社會恐慌先有用
恐慌會令人更加自律
恐慌既情緒係要黎生存
in preparation for motor functions involved in fight or flight

我好健康，我唔使戴
我好健康，我唔使戴
我好健康，我唔使戴
我好健康，我唔使戴
我好健康，我唔使戴
我好健康，我唔使戴

最慘鬼佬唔識中文

佢地真係唔明「肺炎」依兩個字
一黎佢地唔識中文
二係wuhan health organization叫隻病毒coronavirus/COVID-19

coronavirus
covid
英文係無用pneumonia去形容
係中文先咁叫

咁其實都只係等呢一日嘅出現
不論你個政府講唔講都好
啲人唔係蠢
始終啲人都會醒覺口罩嘅重要性 唔確定嘅都會有一試無妨嘅心態
而家唔提只係拖字訣
除非政府可以係恐慌發生之前解決成隻病
唔係嘅話恐慌呢件事到頭來都係會發生
你而家刻意隱瞞嘅話
到頭來就唔止死人恐慌咁簡單
直情係成個政府 甚至係制度嘅大崩解
因為政府變得唔再可信
再發佈咩啲人都會有所懷疑
直情會一波未平 一波又起
惡化成件事添 個破壞都係一樣難以估計

觀點與角度 睇你點睇
但長遠嚟講 我覺得禍延甚廣 唔值得
而且要發恐慌前解決件事嘅機會接近0
我都冇乜興趣討論口罩供求嘅問題
解決方案又唔係得戴口罩一個
諗下點樣隔離所有人嘅接觸仲實際
但作為負責任嘅政府絕對唔可以發放假消息
寧願從來唔講唔提口罩呢樣嘢
都唔好同人講話唔係病人就唔洗戴
口罩冇用 預防唔同 呢啲咁嘅垃圾觀點

如果係空氣傳染就無用 但係而家暫時都只係飛沫傳染 口罩點會無用呀

其實準確講應該係武漢冠狀病毒 武漢肺炎係感染武漢冠狀病毒後嘅其一病徵

整個口罩要幾複雜 幾高科技
駛唔駛搶呀

求其針線 整個布 有幾難

根本佢哋個文化
就唔鍾意戴口罩
政府又宣傳 無病唔好戴

自己玩達爾文 物競天擇
死唔去 咪你好彩

Wuhan coronavirus or coronavirus originating in Wuhan

同自己國民講番事實真相都做唔到

口罩唔夠分唔係隱瞞/誤導國民既藉口
講番口罩既重要性起碼可以等啲冇口罩既人唔好出咁多街
冇口罩就同人保持距離都好呀

唔夠口罩 =/= 口罩冇用
而家外國唔係同人講口罩唔夠
而係話口罩冇用喎

全民口罩 令我諗起一樣嘢
啲自撚私廢老廢中 打乞痴好撚鍾意打開口罩
由鳩得啲飛沫周圍噴

日落國嘅herd immunity

英國google search口罩有冇用，全部都話冇用
全部都叫你洗手